# azgaresncf
alors j'ai un profil GitLab, mais j'avoue qu'il me sert pas beaucoup, sauf pour quelques rares occasions lol

allez plutôt sur github, je suis bien plus actif [ici](https://github.com/azgaresncf) ou sur discord (@azgaresncf)
👋🏻